懷疑東角Laforet商場係藍

之前幾次遊行啲人都係個度廁所換衫
到呢排間商場整左密碼鎖要拍卡先入得
應該係想避免遊行啲人上去換衫
大家可以罷了

推10

The One都係藍

推9

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

垃圾商場，入面又冇咩野買

自推999999

自推1001

聽日大家記得要出！

聽日遊行咪入去！

推

記得

罷買

推！